罷市 由元朗開始

天賜良機
只差一個帶頭人

叫圍頭佬殺入元朗市區開片咪日日同你罷工罷市囉